跑姿 腳掌落地 ？腳跟落地？

上網搵個好多

一D又話要前腳掌落地先

一D又話腳跟落地先小腿冇咁粗

究竟係邊個先岩

腳掌
腳跟

打和啦 Super

前腳掌

短跑：腳掌
長跑：腳跟

前掌, 但腳跟都要落地

google search: pose method of running

腳掌先 無咁傷膝頭
腳踭先 小腿無咁易粗

高質回覆, 已LIKE

改跑姿係唔係好困難

前腳掌落地冇咁傷膝頭⋯之前跑開步個師兄教路

前掌落地真係最好
而家買跑鞋都已經唔洗理避震
平平地買對mizuno都夠做

衝鋒廿一入面陸仔教過係要腳爭掂地先

試過改跑姿 一用前掌 腳跟就唔識落地
跑到好奇怪

全掌落地係最好

跑開腳趾落地先 舒服好多